港鐵中央控制室實況 (資料圖片)

咁撚大個mon都話唔知上星期日晚情況

車長好慘

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Rico

當晚個控制室睇緊咩畫面，有冇可能流出

夠普通市民慘？搭程車都比人打呀 痴撚線

暫時信住個車長真係睇唔到出面個情況先
（雖然聽段錄音話根本好多乘客拍車長門）
嗰晚睇住林卓廷個直播

佢唔知就唔會講 ’我唔講得‘ 啦